[Uaena] IU 討論區 (22) - Hello stuP I D

永久置頂

밤편지 廣東版 - 長夜

改編詞:陳詠謙 @chanwinghim
主唱:IU

長夜 一扇窗 帶愛的信 藏心裡
像 歡笑聲 仍然清脆 hmm...
螢火的光芒飛 遠去
默 不作聲 再吻你千遍 遐想裡
乘著 這晚風 魂遊太虛 hmm...
尋找多溫柔的 愛侶
海 翻了浪淹沒誰 像那寫於沙灘所有默許
仍然很想你 徘徊夜空穿過雨水
我 為你寫 為你追
情人為何像流水 搜索幸福 可不可以躺下來寄居
螢火飛不回的 過去
怎相遇 怎相隨
多想念 和你一起安睡
在那些天 美好的花蕾
難敵世界 雨打風吹
海 翻了浪淹沒誰 像那寫於沙灘所有默許
仍然很想你 如何道出一句千句
我為你寫 我為你追
情人為何像流水 搜索幸福 可不可以躺下來寄居
明知不可能的...
長夜 一扇窗 帶愛的信 回憶裡
夢 的美好 仍然心醉 hmm...
螢火的光芒飛 遠去

2017 IU Tour “Palette” - Concert Live Clip

Dlwlrma (이지금) & Jam Jam(잼잼)

Through the Night(밤편지)

Rain-Drop & Heart(마음)

Black Out & Last Night story(어젯밤 이야기)

************************************************************************************************************

2017 SBS 歌謠大戰 Special Stage

Dlwlrma (이지금)

Through the Night(밤편지)

내 사랑 내 곁에

************************************************************************************************************

出道10週年紀念數位單曲

BBIBBI(삐삐)

************************************************************************************************************

李知恩（韓語：이지은，英語：Lee Ji-Eun，1993年5月16日－），韓國女歌手，出生於韓國京畿道廣州市。音樂類型以節奏藍調、民謠、民謠搖滾為主，風格以抒情為主。於2008年9月18日的Mnet《M！Countdown》節目出道。2009年，重新以藝名IU出發。

藝名：IU（아이유）
本名：李知恩（이지은）Yi Ji Eun
出生日期：1993年5月16日
身高：161.8cm
血型：A型
星座：金牛座
興趣：讀書、唱歌、跳舞
特長：吉他、唱歌
喜歡的食物：生魚片、mattang
喜歡的演員：姜志奐、鄭在泳、韓智敏
喜歡的音樂家：金泰宇、Gummy、TAMIA
圈中好友：Luna f(x)、 朴智妍（T-ara）、劉仁娜
理想型：太陽（BIGBANG）、童顏，有幽默感，認真時認真（於英雄豪傑中所說）
經紀公司：FAVE Entertainment
曲風：R&B、POP BALLDE、SOUL、SOFT ROCK
學校：首爾同德女子高中
官方粉絲名稱：Uaena

出道至今所有專輯及主打歌

正規專輯

Growing Up
Boo

You Know(Rock ver)

Last Fantasy
You & I

You & I (performance ver.)

Modern Times
The Red Shoes

The Red Shoes (performance ver.)

Modern Times - Epilogue
Friday

Paletta (2017/04/21)

팔레트 (Palette) MV

이런 엔딩 (Ending Scene) MV

Special Clip - 이름에게 (Dear Name)

先行曲 밤편지 (Through the Night) (2017/03/24)

MV Teaser

MV

IUTV - MV Making of

先行曲 사랑이 잘 (Can‘t Love You Anymore) With OHHYUK (오혁) (2017/04/07)

Teaser

Live with 오혁

Palette 打歌舞台 Live YouTube Link

迷你專輯

Lost and Found
Mia

iu...im
Marshmallow

Real
Good Day

Real +
The Story Only I Didn't Know

The Spring of Twenty
Every End of The Day

Chat-Shire
Twenty-three (스물셋) MV

2015 SBS歌謠大戰 Twenty-three 舞台

MelOn Premiere Showcase - IU

Special Clip

Knees(무릎)

Zezé(제제)

The shower(푸르던)

Remake Album

A Flower Bookmark
My Old Story

Meaning of You

Remake Album Teaser

花書籤2 (2017/09/22)

01.가을 아침
02.비밀의 화원
03.잠 못 드는 밤 비는 내리고 (Title)
04.어젯밤 이야기
05.개여울
06.매일 그대와

花書籤2 原主打 - 잊어야 한다는 마음으로

[Special Clip] Sleepless rainy night(잠 못 드는 밤 비는 내리고)

[MV] 어젯밤 이야기 (Last night story)
其他單曲

Loen Tree Summer Story
Sea of Moonlight

HIGH 4 with IU
Not spring, Love, or Cherry Blossoms

Ulala Session X IU
Summer Love
(Official Audio)

god feat. IU
노래 불러줘요 (Sing For Me)
(Audio)

IU(아이유) x 서태지 (SEOTAIJI)
SOGYEOKDONG(소격동)
(IU Ver.)

마음 (Heart)
(Audio)

日本單曲

Good day Japanese Version

You and I Japanese Version

Can you hear me?
Beautiful Dancer

(Fancam) Beautiful Dancer Live - First Fanmeeting in Japan

Monday Afternoon

其他好歌 / OST 推介

Only I didn't know(나만 몰랐던 이야기)

Bad Day (Encore Concert)

Nagging

Some Day

Rain Drop

성시경,아이유,그대네요

내 손을 잡아 (Hold My Hand)

여자라서

사랑을 믿어요

첫사랑이죠 (First Love)

Fifth Finger (다섯째 손가락)

잊혀진 계절(Forgotten Season)

Beautiful Song

Uaena Song - IU's 4th anniversary gift to fans

豆芽之歌

12월 24일 (D.ear Cover)

SBS 綜藝節目 <拜託爸爸> 主題曲

IU’s all kill & perfect all kill 2010 - 2017

Dec 2010 - Good Day

May 2011 - Hold My Hand

Dec 2011 - You & I

May 2012 - Peach

Oct 2013 - The Red Shoes

Dec 2013 - Friday

Melon Top 100 上榜周數最長歌曲 (96周)

May 2014 - My Old Story

Aug 2015 - 이유갓지 - 레옹

Oct 2015 - Twenty-three (스물셋)

March 2017 - 밤편지 (Through the Night)

April 2017 - 사랑이 잘(Can’t Love You Anymore)

April 2017 - 팔레트 (Palette)

Sep 2017 - 가을 아침

劇集

Dream High (主角)
飾演金碧淑

Dream High 2 (客串)
飾演金碧淑

蠑螈道士和影子操作團 (客串)
飾演李知恩

最佳李純信(主角)
飾演李純信

漂亮男人 (主角)
飾演金普通

The Producers (主角)
飾演黑面冰山公主 Cindy

月之戀人 - 步步驚心：麗 (主角)
飾演解樹

我的大叔 (主角)
飾演李知安

綜藝節目

英雄豪傑

金妍兒的Kiss&Cry

Running Man E43/E77/E96/E97/E168

無限挑戰 - 嶺東高速公路歌謠祭

花樣旅行

孝利家民宿

主持

人氣歌謠 20/03/2011 - 28/07/2013, 共2年4個月, 成為目前《人氣歌謠》擔任時間最長的MC

廣告代言

S-OIL加油站

Mychu糖果

Samsung Galaxy S Hoppin

The Saem Harakake

呼嚕嚕刀切面

Home Plus

Bulgaris CF

Samsung Wave
Ep 1-1

Ep 1-2

Ep 2

Ep 3

Black Sin Cup' Ramen

Lemona CF

le coq sportif

Mexicana

2014 MexicanaCF

CF Making Film

ISOI CF

SBENU E-Line CF
Candy Candy you are my candy

罪大滔天 CF

真露 CF

마이홈(My Home)

케이블TV(Cable TV)

京東製藥 - 그날엔

Kakaogame

Maxim coffee

演唱會

The 1st Korea Tour concert - REAL FANTASY 02/06/2012 - 15/07/2012
The 1st Korea Tour Encore concert 22/09/2012 - 23/09/2012

2012 IU Friendship Special Concert Autumn 17/09/2012

The 2nd Korea Tour concert - Modern Times 23/11/2013-01/12/2013

2014 IU Modern Times Showcase in Hong Kong - 23/03/2014

2014 IU Small Theater Concerts “One Step Closer, Just That Much”
22/5-25/5/2014, 29/5-1/6/2014
演唱會收入將會捐出給予歲世越號沉船事故家屬

小劇場演唱會官方 YouTube
My Old Story

When Love Passes By

Friday

小劇場演唱會飯拍 YouTube
기차를 타고

별을 찾는 아이

연극이 끝나고 난 후

복숭아

봄 사랑 벚꽃 말고

演唱會

2014 VIBE & IU 'Someday in August’
23/8 - 24/8/2014

2015 I&U in
Hong Kong - 21/10/2015
囍帖街

The 3rd Korea Tour Concert - Chat-Shire 21/11/2015 - 13/12/2015
The 3rd Korea Tour Encore Concert - 30/-31/12/2015

아이유 [스물네 걸음 : 하나 둘 셋 넷] - 03/12/2016-04/12/2016

IU 24 Steps in Hong Kong - 16/12/2016

IU Tour Concert - Palette in Hong Kong - 25/11/2017

IU Instagram

@ dlwlrma

舊Post Link:

IU 出道六周年大米應援

感謝已集資大米應援偽飯

1.Blanc_1664, 2.上高登的理由, 3.noeYiJiEun, 4.哎呦
5.HaUae-da, 6.恩恩向榮, 7.粉熊的夙願, 8.好樣
9.用花整書籤, 10.摩登時代, 11.輕本皆人, 12.伯母是無罪的
13.頑皮, 14.傻更更曬你冷
一個屬於高登 Uaena 與 IU 既美好回憶...

Yellow C A R D

無人開post... 又係我黎開...

認哥預告

唔係呀 我諗住開
改緊template 改得太慢

Btw新post留名 Yello C A R D~

得閒就執下啦...
我都好耐無改過D 嘢...

btw, 咁下個post 你黎開啦

下個post應該到首爾場
btw新post lm

lm

Lm

唔好再放啦，我頂唔順啦

仲要蘭花手

新post留名
Btw又變左返u巴開post

波仔首站咁有心搞個英文版應援GUIDE

娘娘仲用緊IPHONE 6????????????????????????????

Yes ,省家女 嫁著佢三身有幸

新po留名 等睇認哥

LM

新po留名睇con

留名

Hello stup-I-D

娘娘拎最優秀演技獎係咪即係最佳女主角？

咁快爆左

支持港場唱廣東歌

應該豬肉獎黎

話實，佢呢種，在老派人嚟講係good manner 嚟；以前細個窮唔知，後來先知坐人哋揸嘅私家車，除非揸車嗰個另有要求 (e.g. 我揸車通常用返隔籬位擺袋，所以會叫人坐後邊)，禮貌上應該首先坐車頭，一嘢坐去後邊就等於當揸車嘅係阿四。雖然藝人嚟講，坐公司車坐晒去後邊都講得通 (住後座化妝換衫之類)，但佢呢下跟返啲傳統規矩又真心幾好~

頭先隔離團tg gp見到笑左

娘娘認真mode

惡魔女

娘娘真係去咗恩地con

仲一齊合唱 正到

BBi BBi PAK啦

지은지 은지은

留名等睇concert

新帖留名

買啦買啦

10幾得意

港場唔知有無

燈就應該有 其他就

想要件衫

求點買

想要件衫同匙扣

唔知駛唔駛好似其他團咁要早一晚排呢

有得係 melon 訂 但只限現場拎

恩地同女神呢2個93 LINE真係好正，不過恩地套衫好似大件左D喎
BTW幾中意女神呢個LOOK

melon ticket?
娘娘真好
之前啲團早一晚排都未必買得齊

真心要買,屌啦星,十週年,但IU劏一筆都抵

響其他地方見人cap咗些少前晚去釜山哥演唱會做嘉賓啲對話內容，都幾好笑；如果有人整到全嚿中文譯本就正~~

有無人可以幫手買匙扣

同問 想買手帶&匙扣

same

Hello Stup I D
留名

好似又做埋朱古力代言人

yellow c a r d

睇書要靜係咪到

Here
我呢啲小薯有咩幫到你

無啊 我認唔到呢到既人揾人相認姐
準備好買飛未

第三張poster

同上年戈張有幾分似

句野點解?

我們所愛/喜愛的那女孩
類似係咁

有種無挑個陣既感覺,個姿勢

娘娘出發去北京喇

今次去北京咩活動

CMP 產品發佈會

話時話，啲十周年手燈，匙扣係唔係一定要韓版melon account 先買得

唔係啦 melon global 應該都有
釜山 光洲 今日kst 1700 開始賣
首爾下個月5號

同埋要到現場拎

想問下都喺係global ticket嗰度?
入去光州個場都唔見有souvenir

釜山同光州場都係用韓版 melon 買喎
海外飯收皮到時現場排隊買啦

我終於朝早活動

仲諗住輕輕鬆鬆入場

果日天氣仲要好似好凍

咁大獲

我都係睇預測，唔知準唔準

好似有喎 不過未有電腦試唔到有冇得買

佢放咗係底係咩玩法。。。

支新燈係未連電池都唔洗入？

無拉落去睇
有得買咁就輕鬆啦

變咗叉電 冇睇錯既話係 micro usb 叉

諗住大手入貨等上樓

搭單一問，有冇巴打去光州場

Yeah唔洗排隊

娘娘音銀一位粗卡

唔打歌一位咗…

娘娘
佛系攞一位

BB既面孔

節儉的心。仲用緊Iphone 6

又有iutv啦

想問下係邊到可以知道佢會出咩活動
我咁岩係北京

今日完左啦清

10周年周邊又係時候上淘寶搵個間專做IU代購

呢到咁多巴打去韓場。會唔會易啲

好似仲有京東？

可以試下聽朝去機場撞下娘娘既
我諗佢聽朝返韓國

應該係坐韓亞？

我純粹齋估
你得閒無野做先去搏下啦

求手繩同匙扣

巴打有冇tg

娘娘今天在金浦出發，回程應該都是到果度吧？
但ptt寫娘娘後一日有行程在東京，不知道會不會直去果邊

星期日嗰個係京東製藥個FM 喎
唔係去東京啦

岩岩先醒
最衰琴晚先知 琴日都係無野做

睇Ptt 會知？ 我琴日睇到有呢個網 但唔知啱唔啱

tg

原來被fake，見到佢寫東京時都覺得奇怪

我以為係大陸個京東。點知原來係韓國個京東製藥

cd rom上水想問一問演唱會嘅野
小弟比較少留意演唱會嘅野...想問下IU以往嘅香港場係咪都好快賣哂?
如果10點就捕定cityline入去買成功率大唔大?

巴打可唔可以幫手買埋

留意cityline個網係廢既
10點正通常都網絡繁忙，同埋睇下你想要咩價位既飛，只求一席1580唔洗靚位既話就慢慢撳都有，連位就窄啲

娘娘音中再一位粗卡

冇特別要求只求入到場聽到IU把靚聲就夠
本身都係預買680或者1080，但我想連到3個位有冇可能?

btw cityline廢嘅話用咩途徑買好?

680或者1080就唔洗擔心，10點正入得去既都係搶1580，兵家必爭之地

你網上買就一定係cityline架喇
個網死都係死10點正，10點兩三個字左右就會順番

好呀唔該哂

有無巴打知邊到可以買返2018年歷

有冇機會拎埋聽日人歌？

人歌親生女 有機會㗎

好難搵啦…
就算係上年啱啱開賣都已經斷晒貨

等緊今年

而且睇個款，未有其他一線人馬CB，應該夠力食埋~

Thanks巴打

佢去北京做乜

琴日CNP 代言活動
今日順手抖一日

十週年點都要入場聽吓娘娘

Ig動態個笑聲好正

想問吓係咪叫夜子家個代購

以前post有，廢事俾人話廣告

我成日都大力吹奏。因為真係好喎

咋咋林整枝燈返嚟先

仲有下一集

娘娘集認哥又破咗收視

娘娘d 瑜伽又進步咗喎

BBIBBI 第三個一位粗卡

2集

我支燈都係舊年係呢間買

繼續唔打歌一位粗卡

重惡過23嗰陣...嗰次唔上音放，但都有實體碟；今次連實體都無，照樣三冠落袋~

話時話，睇個樣好似三組人馬都無上呢幾日音放...

下個禮拜隨時都有

終於都輪到娘娘戴呢頂公廁帽啦…

三個銷量分都低到呢…
娘娘 SNS 加埋音源分好難唔贏

其實個情況都幾奇怪。唔做宣傳就有人聽。係咪一件好事？

台站有share片。佢㩒個制隻耳仔識郁

其實唔上音放姐 實際上唔係零宣傳
有出teaser， 上認哥，加上開melon app係會有banner彈出黎

事實上音放節目收視率好低 唔係飯基本上唔會睇
真正既宣傳已經係音源網度做哂

其實我成日都擔心女神會有一日人氣減退。覺得依家咁強勁嘅人氣黎得好虛無。不過其實都擔心唔到。而且女神做嘅歌越黎越有質素。所以只要有宣傳就有noise

已經唔記得左上年係點搶
我記得上年之後放出黎既飛D位仲靚,心痛死

希望聽日都係咁

天日走堂搶飛

聽日1點先有堂
BTW不過學生哥表示其實1580都好肉赤
點解港場咁貴

其實我諗唔使特登搶既

1個人去睇會唔會好怪？ 但想去睇1次

上次我到係1條友睇 冇咩問題

次次都一個去睇

好 一陣睇下買唔買到飛先

難唔難買飛

好似已經卡死咗個網

依加入到去有無用？ 到時會唔會都係一齊撳

好似好多人都1條友去睇

登入定

個網卡死左

有冇座位表睇？

即係A行B 行個d, 邊個對住舞台

諗住一條友

得20分鐘咋喎

呢張係味

入都入唔到

有冇人睇呀 我可以幫手買 留低價位幾張

又係辣殺cityline

如果搶唔到麻煩你 最平正中間/ 前啲位置兩張

最前最貴最中間一張 如果我買唔到

到時10點你買唔到你再回覆我多一次

最怕幫你地搶完唔要

早知叫你幫手
叫左個朋友出去買

唔會啦你搶到咁靚嘅位實有人要

大家加油

680一張，如果自己入到就唔洗啦

我都係臨時得閒

好憎chok飛呀屌你個閪cityline

你搶到先算

我要夠4張呀

個個都話要 點知最後飛機晒

想搶1580 2張 ，越前越好 ，但個fd去左買，都係算

只求2張680

實有架喎

係味number 愈細代表愈前

有售票處? 第一次買

上網見到通利有

唯一係驚 入唔到個網

第一次買
一個睇想搶680前排中間

有冇可能搶到1580 2連，越前越好

未到10點已經死左

實有唔使爭

入唔到

要飛唔難 要chok到近中間好難

今日唔係得網上同電話賣咩

排緊...

邊區

有去通利既麻煩影張座位表出黎

門票於 2018年10月23日上午10時在購票通網址 及電話訂票熱線(852)2111-5333
(上午10時至晚上8時) 公開發售。 購票首日後，剩餘門票亦會於2018年10月24日上午10時在購票通售票處 (購票通售票處設於通利琴行,亞洲國際博覽館及麥花臣場館)公開發售。

已入到個網 等買啦

點解印象中係話 今日賣剩嘅第日先喺通利果d售票處賣飛

1580 2連位！唔該巴打

麻煩你幫我 兩張山頂正中間頭幾行

仆街真係，
昆左個fd

想要一張680

1580 冇2連

最好中間，越前越好

1580冇晒

唔係瓜 tmr先有得通利買？

唔係一人一張咩 應該連唔到位

有無巴打入到可幫買680/1080

入五到

一張680

入唔到吊

咁快

只想要1080兩連位

不嬲第一日係上網賣剩先拎出去售票處賣架喎

有冇巴打幫買680前排中間

死晒機...入唔到...

小睇演唱會

00分入到1580都少量 其他價位仼買

想要一張1080/680 入唔到個網呀

未入到

去通利等左個半鐘

一人限買一張？

Molamola

求680中間2連

me too

垃圾cityline

點解會入唔到... 之前幾年都好順

燥底

molamola

點解你地會入到

同上年一樣

入唔到個網啊屌 想要1張680有冇巴打買到

無晒1580？

娘娘紅了

求一張1680

想要任何價位兩張
入唔到

求680 盡量前排中間1位
去通利等左1.5hr先知冇

1080兩連D行有冇人要？

求680 2連

單張賣唔賣

我要

其他價都有位 就係1580未有 等啲人禁完唔要

有 tg傾?

成功買到兩張680 感恩

呢度。。

居然入唔到

有冇680二連

留tg啦我會買 唔好飛機！

巴打好似我最快

Ok!

有無人禁到單張1080/680 或者有無巴打單機去 可以share兩連

求兩連 咩價位都得 唔該

@arhahahah

求1080兩連
tg Nofriendforever

呢個位有無人要 1080
自問都中間同前
原價加手續費
留個TG

求任何價位二連

680一張

求單丁 咩價位都得

tg : mauvefx 求幫手買

買680即tg

2連？

求1580三連

有冇人仲入唔到去?

tg： hamster pcrjej

求1580

求680 2張

求單丁 咩價位都得
追左娘娘8年 好想繼續睇佢呀

我

680無前邊

最貴兩連位

仲未入到
求680一張
Tg yan13xl

屌係咪根本冇可能搶到架?

入唔到呀 是咪隨左refresh無辦法

求1080兩連
tg: nkkFML

都唔知發咩癲

如果係單位 我要張

要35 36 ok嗎

放4張1080 E行，有意tg

求680/1080兩連

邊求邊禁

求680 4連

Same here...

點都得 單張 即交收
tg:buluuuu

禁左10分鐘refresh啲人都仲未hold完啲1580

入極都入唔到1580個揀位頁

680/1080兩連

求680一張
tg mauvefx

1000 入到去 都係冇1580 似係根本冇1580 賣

仲retry緊

咁攪法分分鐘買唔切

入唔到去

我都怕咁樣浪費左人生 但唔係1580無乜興趣睇了

我係入到去買個版揀唔到1580 d位，屌你得番6分鐘

根本都入唔到， 痴線

求680 1張！

仲未入到

頭先果兩張hold左
呢兩張呢？

求680 /2連

入都入唔到晒我d時間

求$1580 兩連

跪求1080二連位

入唔到去
禁到好燥

求680 1張

可能去到 六點都未入到

要一張 680咩位都ok
tg me:buluuuu

要兩張唔該

20min 一個section 好似係

應該會啲人strong hold 20分鐘啲飛先出返黎 我地夠鐘log out完之後又要搶第2輪

求1080 3張

放6連位1080 E行，有意tg

我諗住啲人會唔要架嘛可能直接

求任何位置1080兩連

20分鐘我都未入到去

上年仲好易買 今年做乜鳩好似搶五月天咁

淨放2連得唔得

想放棄

早知跟團買唔洗煩

求2連

有無我份架，未見覆

680一張

邊有諗過咁難買

禁到制都爛埋都未入到

連第2輪都入唔到

3張ok?

1580兩連

勁恐怖...940試到宜家，就嚟大半個鐘，都係入唔到...

咪係

有人0958就入到
01分買完

求一張，咩位都得

寧願唔睇都唔益黃牛

第二輪都入唔到
買唔到唔睇都唔買黃牛

Tg:april0417 想要680 1張

最後買左1080 B行

其實有無人係已經成功今日買到1580

完全入唔到.....

賣哂未？

佢個野 壞咗

都入唔到既
上年勁輕鬆

求1080兩連

JJ跪地求任何價位二連

到而家都未入到

00分入到都冇1580 on9

會唔會內部一早拎哂?

想要680 一張

有冇680， 麻煩你tg搵我

垃圾Cityline

我覺得就算入到都冇鳩哂位

其他價位等班人搶完就會有 唔會賣晒的 我幫唔到咁多個

第一次買就滑鐵盧

d 飛偷跑左
聽講0950已經有人買緊1580

冇可能 個粒制10:00先出現

公售應該一張1580都冇
內部Hold晒

第1輪都好地地 第2輪死哂火

係 diu

電話終於通 冇曬1580

易！

屌離晒譜香港都係咁真係

係咪你無覆到等於自己無飛

上年好易撳大木

求680兩張
Tg: why0125

求 DIRECT LINK

香港次次都係咁

同上年差咁遠 依家都未入到

屌

On99坐係到按retry

9點半開始入 入到依家都未入到

好啦我又入到
6個quota 我買晒1080要就留tg!

我到而家都 入唔到買唔到

呢個真

要4張

唔考慮下680嗎

要港島交收

兩連thx!!

你係一張？

有冇得要3

你係咁RETRY 定 F5?

我都想要一張680呀

兩連

ME TOO

二連

無問題 就埋你時間地點

買唔到1580唔知重睇唔睇好

想要1張

我都想要一張680

交收就你🙏🏻

+1

終於入到 仲有大量呀各位
1080仲有買到B行

點解你地咁易入到

tg名： hamster pcrjej

我想入到個網咋

㩒到4張1580 z行

禁左半粒鐘都入唔到

巴打我係頭先你第一次問最快要1080二連 仲有沒

跪求一張$680

有冇人卡左係比錢個轉轉轉到

咁都幾慘

Me too

同舊年比真係黐線好多...宜家都重係入唔到。

㩒到好眼訓

跪求4連 680

仲有無一張剩

撳到mouse都爛喇

1080同680仲有好多 咪幫黃牛

睇，上年睇1080都覺得好精彩

想打爛個mon

可唔可以幫我買680

一日未見到1580賣哂都唔會買其他價位住

同求

入唔到呢！

求任何價位一張
完全入唔到呀呀呀
睇左3年演唱會 想繼續睇 追左娘娘好耐啦
今年搞咩呀

有意tg

有無人入到但一禁會員購票就被踢走

買多左2張 1080 A行

有冇人可以幫買680 1張

我都係係d friend果邊聽翻黎 自己都未入到

同求有1080就1080 無就680 1張

㩒咗成個鐘都未得

跪求2連 680

680

有冇1580 坐位表睇？

我係咪俾cityline block 咗？

我都係

絲打 夾唔夾2張1080？

上唔到？以前買其他，試過俾佢block

黃牛黨死全家

入到 有冇人要？最貴飛冇晒

1080?

我巴打 但我ok

680一張 唔該

想要1080一張

想要680 1張！！！

2連1000 thx

680 2張唔該！！

留左比你

680 1張

好想知入到嘅巴絲係禁F5定RETRY制

留左 你係4張？

我要1080/680 1張

五理我

係

要～～～～1080 x1

求2連 1080
Telegram @ckpeter

仲有 求1張

買埋你啦 680兩張？ 唔揀位㗎

我都係 1080 x1 / 680x1

想要680一張

680 一張 唔該

咩server黎 咁垃圾
係咪一次只可以入到十條友
Reload咗成粒鐘都未入到

麻煩留一留tg
或者tg我

留tg

可以一齊搵兩連 易買啲

求一張1080

想要4張 680

入到 1580重係少量 未賣哂喎

點樣知俾佢block左?

CK937

呢度再求多1張

求一張1580/1080

唉1080都照殺啦 1張

唔該曬
想問你係咩位置

你tg我呀

到底巴打係點樣入到去

買到一張$680 retry 左45 mins

屌 買左1080row A seat 1最左
再入到既就放番出黎

呢d 咩系統， 試左成粒鐘都入唔到次

成功買到1580 兩連
到底邊個最後3分鐘先放手
搞到我得3分鐘填野

終於入左買左張m80
會試撞多次
1580無哂

只係想買張680 仲未入到

仲有無呀？

點解成日入到首頁禁會員購票就會被踢走

成個鐘都未入到

咩位置

握手位

佢好似4號先截龍

仆街入到但d位比人揀緊咩玩法

屌個半鐘都未入到

求1580兩連

有冇人有多張1080？

我地一撚樣

1580

y行

我到而家都入唔到，有無好心巴打幫買一張1080

＞1個鐘了

x2

入到

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

可唔可以買手買張680

真 ?
Btw係咪一定member先可以揀位?

成個鐘都入唔到

我都係應該點搞

巴打可唔可以放條Link 出黎?

放6張680

可唔可以順便幫埋我手 1張680

舊年呢個時間已經唔難入，可以log out完又log in再入都重得...今年唔知黐咩線。

我禁左56分鐘 一次都無成功過
只求3張680
咩位置都殺

上年就係坐最左，成功握到手

好似比唔到錢

我就係咁
同佢鬥長命

佢唔係蘋果呀，無direct link的，係根本個網唔夠session

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位
有冇人知點算? 入到都買唔到...

點解你地會入到
禁左成個鐘未入到過

仲未入到.....

求兩張連飛 680 1080都得

Tg: kkennethh

仲要tick左相連佢都唔係派連位

我得返14分鐘

入到嘅巴絲可否幫我買一張1080，絕不走數

今次真係 STUPID 啦
禁重試個制成粒鐘仲攰過平時返工

Load 5分鐘 完

1580 X行 1080 A行 我揀左A行

撳極都冇

求$1580 四張

求1580兩連
放1張$1580

吊冇野可以做
無論1張定兩張，連唔連位都係咁

求兩張680

你條link 唔work wo

屌入到去又要撳過

求1580 一張

岩岩click入去, 仲有1580, 但係係Z行, 最尾個行, 2連

淨番4分鐘了

終於入到
1580少量
其他都有位

點解有人可以話入去就入去
禁左個半鐘都係重試

又入到 發覺佢依個session得快速購票

可唔可以幫手買張680 唔會走數

求1580／1080一張

求一張680同1080，仲有無

買到啦！有多2張680 ！分開的不過
有意留tg la。先回先得

tg:buluuuu

求680 1張

好想睇

meeeeee

屌拿星

1080啲位揀極都係2邊 最後無要到

巴打我最早 tg me
buluuuu

放1張1080
@hahahaha07

入到去但停左係揀位度又彈翻出黎

買到啦仆街 1580得z
建議用手機禁 我用電腦refresh左成粒鐘都唔得 手機禁一陣就入到

付款進行中咗15分鐘係咪有問題?

z係中間定兩邊

放1張 $ 680

有2張1080同1張680仲有冇人要？

1580z 中間仲有

想問付款嗰到洗唔洗收手機短訊驗證碼？

要680

有！

宜家1115；舊年呢個時間，已經log入log出九十幾次...唉。

唉入都入唔到

入到但
癲到680定1580都話比人HOLD緊

入到去 得返勁少時間先買到
有兩張1080連位放 J行 留TELEGRAM比我 原價 唔做黃牛撚

入唔到retry果頁

好撚on9 無連位

可以幫買？
少少手續費俾返你

原價放一張1580造福人群

過咗時間了

禁左個半鐘仲未入到

撳到最後得p

@mmz072

邊

有冇人要680 禁到幾張單丁

要呀

ME!!!!!!!!!!

Ok 我而家買左先 轉頭聯絡你地

都叫有機會落台見到

揀緊位 有幾張單丁$1080
要就留tg

如果仲有可唔可以聯絡我

680得返少量

終於入到

有無咁搶手呀
以前任買

真？

入到 有冇人要680 可以幫手

想買680 5連係咪無可能
唔想益黃牛

求1580 兩張
tg

想問下1580仲有冇？ 冇既我唔入了 仲未入到

唯有阿Q啲諗，希望娘娘真係紅咗，而唔係多咗啲南亞佬

有冇巴打幫手680 2連

我岩岩買左了 多左三張 可以比張你

入到都買唔到

仲有冇多？想要1張

係咪有我份

好啊 多謝你

有冇1580兩張連位🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

放棄左1580了 禁到張1080中間啲既保平安算 唔想10周年都入唔到場 宜家得返1080唔係少量 但1080其實好易禁到 大家加油啦

你係YUEN??

求1張

今次最後悔真係無團到飛

我都係同你一樣 $1080 中間位
禁到得番2分鐘都無1580位 算啦 比錢

入到買唔撚到 咁有撚用咩屌

有冇兩張連位🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

same here 20分鐘,一張都㩒唔到

要咩價? 可以試下

我岩岩都係入到去 之後放棄1580 狂禁1080 得返3分鐘先買到

屌你老母禁咗成朝都入唔到去 我都係想要張680姐

禁左成個錯鐘都入唔到 上ig搵算
search放飛 撞下手神

1080/1580都可以🙏🏻🙏🏻

有冇人放飛 1080以上

求2連 我一直返工忙買唔到 㩒左好多次都冇

有無人有cap到個座位表？

買到了block a G 中間

求1580 x2

求一張680

買多左張680 單丁有冇人要
留tg 原價＋手續費 唔好益牛

禁咗幾耐 仲有幾多分鐘剩

收單丁飛 二連位 680
麻煩tg 我

打電話話咩位都冇

求一張呀

十分鐘 我是按左retry 個半鐘

block a Z 我屌

跪求 680 / 1080都得

超好彩 好多巴絲都買唔到A

我毒撚一個睇 好似易d

係電話禁左個半鐘入都入唔到

A Z 你要唔要

https:/
誠徵：$1580 x 1

咁搞唔係辦法...成日響office唔做嘢都未必碌到入去...

寧願要B

誠收1080 x3 plz

ig見到有內部飛 比唔比錢人賺好

agger

見到幾前加中間就無諗了

邊到？

巴打要幾多張 ?

有冇$1580 2連

ig hastag 放飛 iuhk 搵炸

有多1張 1080 F 88位 應該好邊 (因自己買完之後禁到張1580Q)
如果你地真係OK可以留TG

$1080+$10手續費

有1580？

求1580 1/2張
TG:@chiyui889

入到去但全部價位都係"所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位", 點搞?

想要2張680

X2 x4 都可以

跪求兩張1580 㩒到就黎係office比人炒都買唔到

有冇人要1080單張？
禁左入去load唔到連位已經
要請留tg 得返14分鐘...

揀好飛數同連位
狂按快速購票

瘋狂禁 禁到20分鐘完前 因為我都係咁 要等人放返D位出黎

1080 D行有無人要？

買多左2張680 J行 原價加手續費
https:/

個個都係咁用盡20分鐘嚟chok靚位，搞到我到依家都未入到

連位？

yes 兩連

要

痴撚線 兩個鐘仲要retry

留個TG

想要

放IU 680 連位 少量車馬費

@MoMoFuNG

屌 冇哂連位 TICK左連位都派D單丁位俾我

入到但全部都選購中

我差D 20分鐘都搶唔鳩到

唔想20分鐘都禁唔到彈走

我明 所以濕鳩位都照買

宜家都重retry緊，一次都未入到去...

出返去F5又唔知到幾時...

求兩連

1580或1080

依家連680都變limited了

求$1580 二連

求任何位置 兩連

終於㩒到2張680 人生第一次睇IU

680得返多定少?

新飯第一次睇IU con
本身之前見大家話只求入場不難都無太緊張 1000準時開始retry一次都無miss過直到1150先入到 retry到懷疑人生 入到去見到680/1580係少量 揀極單張都係無 見住到尾10分鐘先跌一張比我但係好尾行 不斷試都無 最後幾分鐘投降要左 本身想試下買多幾張幫下大家但都係試極都無 咩價位都無

有冇巴絲有大既seat map睇
完全唔知坐邊

難得入到比錢比唔到

多唔多人自己睇

求1580 睇足6年 第1次買唔到飛
1080/680照殺
tg me:

買到680尾幾行

打得通 但話賣哂了

求1080 2 3 4連都要

買多左1張1080 單丁位
不炒賣 原價放售 有意留tg

有冇680兩連

IU下次可以考慮開arena

會唔會有機會加場?

求兩張1580/1080連位
tg:

Block c 尾幾行係咪淨係睇人頭

自己睇

1080 2 3 4連都要

我上年最尾 人頭都睇唔到

Thanks!

IU下次可以考慮開紅館

無記錯block c 係鈄台，應該好少少

要帶望遠鏡

跪求：$1080／1580，是但有一張都殺

唉...

想要 我都買到1張單丁 G
想同朋友一齊睇

1080都轉埋少量

求3連 1080/1580

按到手軟都未入到
只求2張680連位

放一張 $680

終於買到2連1080

1580 W 邊位同1080 K 中間
邊樣好D

禁到一張1080, 中間排，中間位
要既揾我。原價

係咪冇連位啦
個系統淨係派到d單丁位

即日交收優先

巴打我認得你，你上年con都有去
係咪要1080 ，我有一張

要，TG講~

1080 2連

放 1080 E行2/4連，R行2/4連，有意tg

求 1080 2連

搵左ig訂內部飛算
今年係咪又大部分都內部同團飛 咁難入

按到1580想睇前d
放張680 Row T中間位
原價加返本身cityline收果$10手續費
Tg: jyh890622

有人收留嗎？

禁到680 v尾幾行 有冇人要？ 得番十分鐘confirm
[url]

1580應該大部分都內部
1080都click到頭兩行既
680頭好似都係內部，1000入去都click唔到

唔知道佢少量個定義係點
只可以話1000入去1580已經係show 少量

放1080 2張 不連

有冇大大有680rowF/P放或換？
淨係㩒到單丁想同男朋友一齊睇
tg:

邊到

召喚呢位巴打, 睇睇tg 唔該

香港場如果學韓場玩舉報嘅話

由10點禁到而家都禁唔到
求680 兩連或單丁2張

求1080 2連

求1580x2 可以加少少手續費

佢唔要我要啦

求1080 2連3連 或單丁位

好，留tg 傾

1580 2連

全部都得番少量

想收一張$680單丁

tg:

想要1張680/1080

禁極都冇既

Retry左成朝都入唔到…
只想求$680一張

低估左娘娘 上次好易買

巴打買左咩飛

12:52pm

求680 單丁/2連

話就話少量 其實我諗已經賣晒

有人hold起左未比錢

巴打 可唔可以cap 右邊個座位表睇睇 唔該

買多左張 Block b D位有冇人要

Thx

有冇人load俾錢個頁load勁耐
等咗就嚟一個鐘啦究竟有冇買到

入到佢但係hold 起曬啲位

仲有飛買，我岩岩撳左10分鐘快速購票就買到

可唔可以幫買 1080 x3

買完之後已經入唔返去

Push

求1080 中間

試左咁耐都未入到過

連位好難

者係點?
坐mixer?

我成朝都係咁

唔連都得

買到先揾你，我都買緊

有冇巴打放1580x3

即要搵內部飛

求 $1080/ $1580 二連

成功係開賣後3個鐘買到680
掛住做野唔記得左 好感動

1分鐘前買到1080單丁

1580 單位有無人要 3MIN

1080 n 有冇人要

狂快速購買未入過去

一個人去好唔好
今朝廢SER買唔到連位

入到去禁但禁唔到連位係咪比人hold哂

巴打想咩位？

TG?

咩位都OK
想2連/3連

你樓上快你小小 佢唔要我就TG你同我再幫你禁下啦

禁盡17分鐘
3分鐘勉強夠打資料俾錢
加油

禁極都快速購票都買唔到

十周年我想陪IU 過呀

有無2連1080/680

禁左一朝

得單丁

岩先打通電話聲稱3個價都無哂位

收1580 單丁
tg:@chiyui889

我毒拎唔敢一個去
一陣比IU 見到笑鳩我毒
雖然我好想去

係咪連位一定冇哂

真毒撚無所畏懼 年年都一個人去

㩒到張1580z74
仲有4分鐘

求任何位二連

巴打好勇敢
但我廢到無呢個勇氣

等我又好想望下佢 起碼我可以安心D 唔洗心掛掛

收1080 2連 可補d錢

講真,驚春咩
最多一開場有少少怕
到中間開始成個節奏就會起曬IU身上
旁邊有人劈友都唔知發覺

放B區1080 四連，

唔該巴打

懦夫，連幸福都害怕

想問下香港有冇方法有得渣下IU 手仔

好撚廢

放1580 單丁

單丁兩張1080有冇人要 5mins

其實如果你同班fd睇concert唔係會有組織地一齊應援既話 有fd去同無fd去根本無分別 你專心睇緊果陣都唔會傾計架啦

我想問下有冇人有680 2連

收單人 1580 中間行

放1580兩張 單丁

想問下31 算唔算中間 搵唔到seat 有number 既圖

今年張飛有返d設計，好過去年戈張

有無圖睇下？

㩒左成朝依家先入到去
點知都係揀唔到位
今年想買張680都咁難

都叫做印個logo，韓國場個d好似好靚

人地直情跟海報設計返張門票tim

係 再提大家今年係 7 點開始！

大家咁話...呢個時間碌到入去，都只係當參觀網頁...

巴打,唔好意思,想問
上網買完係咪可以即時去門市/亞博果到拎飛?
郵寄果D會幾時寄?

一係就顯示sold out等我死心
依家咁樣都唔知仲㩒唔㩒好
但十週年真係唔想錯過

唔想俾黃牛賺

求680單丁，先謝

嗯，馬上，我剛才就拿了
郵寄等節目前兩星期

唔該曬
我都係託個唔熟既朋友幫我買

唔好幫襯黃牛

到最後就佢地就會平番

有冇得單丁，感謝

求1580 單丁,唔好太後就可以

我都想要單丁一張

Me

收一張$680

問幾個都黃牛全部坐底+300

收一張1580單丁，唔好太後就ok

可幫買韓場souvenir

等下

要！仲有無？

㩒左想你地買點知比唔到錢 好黑仔

終於又入到去參觀；不過連畀錢畫面都未見過，反而成日見到個Error 404...

試過兩次都俾唔到錢 已放棄

我都係 卡號都打埋

OTP sms都收埋

咁都冇！

真iu fans 放1080$飛

位置大概係N行中間

因為買到前少少 想放走佢
有興趣pm

會唔會有完整ge坐位表睇 買左都唔太清楚坐邊

真iu fans 放1080$飛

位置大概係N行中間

因為買到前少少 想放走佢
有興趣pm
位置 藍區紅點:

係咪要放棄既都放棄左

Yes

已放

我入到第二次，都派唔到飛俾我揀

買左張 但仲試緊前d

入到幾次想買2連
次次都係分開

買左先嘛，只要唔係太邊邊，呢到大把fans 接收

我叫人幫我買
我冇信用卡

好啦，廿分鐘，又彈左我出去啦

想問1080 m87 好啲定係 o65好啲？

65都中間嫁

咁即係寧願後兩行都坐中間. thanks！

淨係買到張單丁 680
有冇人放 680 / 1080 二連。諗住同女朋睇

你睇個中島有冇阻住你

依家入到去 根本都係買唔到

繼續求1080 2連位

好似唔出連位咁

唔通又要喺viagogo買黃牛